岩先又睇左段catgirl片

但係裡面得阿ken 冇catgirl😰
有種空虛感... 好唔慣 正能量不足